我知我仆街㗎啦 但我真係好鐘意唯唯

搞咗好多嘢都係因為我太愛佢 唔好屌鳩我啦
佢點可以唔係大陸紅 要幫佢紅到上神檯

利申 會出街 唔係淨係鍵盤戰士

Pish

唯唯

呢個好笑好笑

唯唯原來琴日有上街

是真的

民族英雄梁勁廢

樓豬貼返條link出黎啦

屌你個名笑撚死

我都唔想㗎

開多幾個post

等緊有人留意到 暫時未有聲氣
唔知朝早會唔會多d人睇到

沉咗添

推

樓主出賣義士

我想佢紅少少姐

個底咁紅人唔紅點得

痴撚線

好笑還好笑 仆你個街樓主 用華為手機？

係 阿媽買嘅畢業禮物 話人生最後一次幫我買電話

已經儲緊錢買新 求輕屌

仲心諗你做戲做到咁足

屌你洗唔洗咁投入

樓主好有創意

得閒阿嘛

唯唯，12號約定你一齊野餐

唯唯真民主男神
我愛你

原來怪錯左佢

唯唯感謝你為香港人付出咁多

其實幾好 進入敵軍

屌華為撚學人屌

如果香港人有唯唯一半咁勇武，香港已經獨立咗唯唯琴晚拎住支鐵通對付d黑警，我仲記得當時個畫面，佢一路打 一路大叫「打狗 往死裏打」

最正係你 !

呢個太over啦，佢真係冇咁好打

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

幫你推推

屌

所以佢俾人往死裏打

屌你笑到肚痛
轉行做我徽打手了

笑到仆街

仲要用華為

雖然有啲無聊但係好好笑

扮得好足

唯唯個名做乜鳩，好心咪撚改啦

屌你樓主投入到我以為佢係共狗

危急關頭 槍口一致 停止批鬥

Btw 用華為去食屎

樓主係咪搵長輩幫手打
D格式語氣似撚多
仲有無啦啦打空隔呢一點似到

#今天，是香港自回歸以來最黑暗的一天

隔離po已經有圖 不過post一張好，兩張衣著唔同色唔連戲

天氣熱換衫唔得牙？

好啦你啱

愛國吖嘛
點比

做乜9
人地肯最前線咪撚搞喇

笑撚死

屌要手機number，算數

梅年輕的心係樓主？

想跟樓下學下點扮廢老

驚歎號問號驚歎號問號
跟住半知半唔知咁 爆一半問一半

點解可以咁似

已笑死

From華為

唯唯真係俾你玩死

最佳男主角係

如果要玩都可以去港人講地個page玩下

的士陳同漿呢

務實為港

港獨之父 唯唯

華圍手機個下 昇華成個層次

華為手機真係畫龍點睛

有無更多

屌你個名好撚似班大陸喱啲濕鳩名
樓主ho ball

G

Push

[港版複仇者先鋒] 梁烈唯傳 勁FIGHT!!!!!!

小弟處女作 勁fight既英雄故事

勁廢

佢一邊拉返我返黎一邊同我講：我喎？做過飛虎 又做過黑社會 我會怕班速聾？

所以話係連登洗底呃like真係好容易

我呃完like有commission 同sponsor收唔通又話你知咩

俾條link 黎幫手like la